Wõttis kohus ette Wõnnu walla liikme Jaan Lintsi kaebtuse asja seletada, mis 15mal Jaanuaril s.a. oli sisse kaebatud, aga kaebtuse aluse ärajäämise üle kunni siia ajani seletamata oli.
Jaan Lintsi kaebtus oli nõnda: Mina tegin Hans Allmannil kirwe, mis 60 kopik wäärt, aga tema ei maksa minu raha ära ja ma olen pidanud sellepärast 2 korda Wõnnu mõisas käima tema käest raha saamas, aga ilmas ta ei maksa, ja ma nõuan nüüd, et ta peab ka minu aja wiitsimise eest 40 kopik maksma.
Astus ette Hans Almann ja ütles: Ma maksan praegu sulle wälja 60 kopik.
Wiimaks leppisid sellega, et Hans Alman maksab Jaan Lintsile aja wiitmise 30 kopik.
Kohus kinnitas, et see nõnda pidi jääma.
Allakirjutus:
kohtuwanem: Jüri Karja +++
kõrwasmees: Mart Jõk +++
-"- Mihkel Pett +++
kirjutaja: J.Mets
